最佳男配角

小弟我第一次出post就甘長sor ah. 想講做邊緣人真係好辛苦。我由細到大都得好少朋友，自從由香港過咗加拿大讀書香港嘅朋友就更加少。慶幸入到大學識左個幾fd 嘅朋友。雖然我第一印象話佢似大陸仔但每次有嘢都會叫埋我。雖然佢好快就有女朋友但係好多時佢同佢女朋友出去都會帶埋我，我有時都有d唔唔好意思。所以我就去左識另一個group 做fd。當你以為你同佢哋做左fd，其實一切都係你嘅幻覺。望住ig, sc 佢哋去玩都唔叫你嘅感覺真係好難受。我嘅身份永遠只系XXX 個fd。有咩方法可以唔做邊緣人？

我都要第一次屌你
甘你老母
糸你老母咩

可以打咩代替？